嗰日，我哋講過話要火影跑跑入南邊圍

今日，手足做到了

元朗警民對峙現場報道

【學苑即時】數名示威者試圖以「火影跑」突破警方防線，惟其速度太快，本刊記者未能清楚地將該畫面捕捉。

笑還笑，大家要堅持落去
完咗之後，我好想大家都可以唔晒戴口罩咁一齊笑，一齊火影跑

你地唔好咁可愛得唔得

好想對南邊圍出豪火球之術

震到咁⋯⋯

頭先?
堅料?

咁勇

omg香港忍者 班狗要收皮啦

惟其速度太快
個個體術MAX

笑死
香港人你地好正啊！！

Naruto!!!Sasuke!!!

屌 香港人真係好可愛

由於速度太快

係唔係8點30～9點突然啲防暴推進又番龜車個下？
我見到有幾個狗狗追咗出嚟 然後有幾個黑衣人跑走左

快過記者都影唔切

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#CondemnHKpolicebrutality
#LiberateHK
#WeareHongKonger

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

開咗八門遁甲